Pes問題

想問吓咁多位大佬，點解小弟裝完最新嗰patch之後，球員轉會冇更新到？